共和黨參議院大佬麥康奈爾 與CIA局長見面

是咪幫trump傳達命令呢？！

裡面咪寫咗討論炒人

McConnell 咁大動作 真係好有山雨欲來feel

Final warning

佢押曬度侵侵
一定有古怪

老嘢走得快 肯定有古怪

應該聽料後 再開黨團會議

人地做左咁耐共和黨人
你有見過佢唔妥人咩
佢都係單方面比侵屌

以佢風格 好少可all in

Pompeo 胸有成竹，可能有對方致命痛腳

呀祖個邊又咁心急先可疑

pompeo個底咩風派都見過晒 好難信佢會企錯邊

共和黨有鬼 ?

奶共joe可能抹玻璃

呢鋪唔allin 共和黨永遠唔會有人做到總統
次次都咁玩民主黨全取參眾兩院都得

美國都獨裁化

種種跡象，證明而家形勢對支那糟好不利

Agger

一毛去曬邊